{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75020&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산강가에펜션"
    },
    "text": "宿は澄んだ空気と美しい景観で知られるペンションで、俗離山と達川江を挟んでいます。 団体を収容できる広い空間とカラオケなどの様々な付帯施設を提供しています。 周辺には華陽九曲があり、車で0分の距離に位置しています。 また、宿から車で8分の距離には高山龍湫滝があり、30分の距離には美東山樹木園があります。 ペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。 バーベキュー施設の場合、炭とグリルをレンタルでき、4名様基準で20,000ウォンが加算されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内でのペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 予約時に確認された事項で、ペンションのイメージは実際とは異なる場合があることをお知らせします。 利用中は紛失や毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ空気と美しい景観があり、団体を収容できる広い空間と様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には華陽九曲や高山龍湫滝、美東山樹木園などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時刻は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルをレンタルできますが、4名様基準で20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内でのペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない場合、ペンションの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に確認された事項とは何ですか？",
            "answer": "予約時に確認された事項は、ペンションのイメージが実際と異なる場合があることです。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設の変動はありますか？",
            "answer": "ペンションの料金や施設の変動はペンションの事情やオンシーズンによって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 476
    }
}